如真如假 如可分身飾演自己

到底網上啲正妹真定假
你又信幾多？

如打飛機可J自己

會將賓周的龜頭切出給你原隻浸七喜